[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1869)

easy AND 車仔冰封! 冰到2046
正羊

Fast

事後狗派未

基本!

追法蘭入波？

Ac幾角完

9角完 都唔知仲計咩

等馬會講啦

馬會派啲角球有即場都慢到閪咁

轟-2真係含得撚

馬毛比達你仆街死啦一粒都冇

歐霸正氣好多，反cup咗狗會

轟17.5s呢

輸返哂點睇？

未出夏神仲有機既 當自己依家買左2.5大囉

2-1

Ac其他都出左結果、係得角未出
咩］事？

唔收手聽日又咪又係比番狗會

Uefa寫a米8角

狗會一定又狗鳩人

最後個隻無開...？

無用嫁咪又係睇馬會計完數先知派邊樣

最後一定拎大啲個個數

出世三唔換走女人達都係無用

唔係第10角冇開咩

希望開到

比鍚達斯

雙馬半0全三

3x1盤
拉膠輸
西狗win
維拉走

比鍚達斯X西維

亨克1:1

學下一點波ok?

維拉goalllllll

車狗以為佢會炒567
冇睇陣就買既結果

屌你老拉素

世三準備出嚟456

13c

3連角

準備20c

14

又開始刷

14角 cls

Ng 收錢

車玩角球有獎？

車仔入球後 角細

西素累死幾多x1過關

對面下下一野頂番出

我覺得會刷到完場

累死4穿5

20c以上? cls

15c

想買但落唔到手

賤種車

馬賽goallllllll

雙馬比多兩粒

拉素笑話

屌追唔到呀仆街

起碼未輸哂

車仔，我屌你老母

FT 30角 0:0

MORATA

Cls90分鐘係全隊對面禁區踢波？

車狗啲角開到咁撚柒就咪撚刷啦

入唔到完全

Dllm 亨克

比鍚達斯反CUP

2:1

6串7差3粒

亨克-1

3:1

得垃圾轟仲係00

馬賽goal

3:1法蘭

法3:1

拉素

條飛斷拉素 玩完

唉

辛尼特減一針撚左啦
西素都斷埋齋中阿奴同西維兩關冇得收呀屌佢老味rc

車開234567佢啦

拉素學下ac10分鐘3粒好唔好呀

世三上場

西素咁早守唔到 仲諗住等你無力先入法撚ng
點知你下半一開波就腳軟

支持法蘭入多兩粒
4-1 5-1 入左貨

大波盃

車仔個大繼續落飛

仲諗住等足水

21.5大已入

女人達除左識訓低仲識做咩

格流 馬賽 西維

刷角

流浪入返粒先

雙馬比多兩粒閪維入多粒

流浪快手啦

Gun

亨克贏盤睇黎係發夢

同路，刷刷刷

車開到-2咩到得

法國同親條女嘈交賭波都會針到仆街

流浪入未

亨克開到-1直播飲屎水

車咪撚入住 keep住0:0 plx

訓醒見到 ac同薩爾斯堡反cup到真係開心

拉素走盤一世球迷

雙馬入多兩粒 流浪閪維入多粒表演大爆炸

直屌5-1算

+1

拉素走盤
每場支持你10蚊

係睇馬會計點樣蝕少啲
佢鍾意用乜都佢話事...

支持

-7c

西維刷角ok

拉素係咪好好玩呀

rc 0-2

拉素做乜撚
又紅

拉2rc

如我所言 一入手就停角

拉素 2:0 goalllllllllll

RC

拉素假球blacklisted

閘撚住

再買拉素斬手指

叫你cup呀贏波呀唔係贏rc呀

屌你拉素垃圾波
越紅越勁？
仆街4串1斷你
屌你老母

禁晚法蘭ng兩秒就rc
唔洗買啦

閪素又打假

西素blacklist

拉素永久blacklist 屌你老母

格流快入啦

斷亨克 dllm

訓得dllm

今季反拉素！
仆你個街
全季買你對家！

亨克好波

出左夏神唔撚起腳

30分鐘3球啊 轟

真係知哂錯 差佢

拉素紅哂11個吧啦

日職專家，有無似曾相識o既感覺

法撚主其他

亨克拉素苦主

車仔買完唔出角

屌佢老味好揀唔揀，揀中場鬼既黎串
以後唔撚買拉素呢隊垃圾

拉2紅係點做到

拉素打架 腰斬啦屌你老母

16c

揀左佢做鐡膽

-6c

亨克又話好勁既

拉素年年歐霸都西
上屆歐霸條返生過關就係差西素

車21.5大

西維比d 力ok?

無諗過會斷轟-2
女人達我屌你老母

既然假波 不如終極假波拉素兩紅都cup到呀

ok我承認我輸到痴撚左線

法撚開過5-1比我

走盤當贏
垃圾波

垃圾車仲未入

支持，我都輸到痴女水

流浪2:1 一世球迷

轟都冇心打歐霸杯既

斯巴達

對家+2易撚到

車一球都冇

車比多5角

望d球迷搞事斬左呢場好過啦巴打

4*5差佢一關啊

4x5 唔洗輸 感恩了

13隻角但冇入球
前幾日睡假馬模又係咁 廿鳩幾隻角但冇波入

維拉2-2

Fake goal

炸 allin維拉ng

格流快手啦

17c

閪維爾真係冇角架啵

18c

比達格流

-4c

軌18c

馬賽goallllll 2-0

馬賽2:0

cls轟

車比多三角我

馬毛反而炸

俾佢一場刷哂 , 其他勁多角細

轟又撚賭仔 最後1:0

Goalllllllll 1-0

m子

快手轟多兩球

慘了 咁快入

1-0可買2-0無柒頭收息

車1-0......
唔好停角

拉素係咪唔會再有角

拉素走盤以要介賭了

入完波會唔會係度妹無角架

-1c

只會有紅牌

入多球啦車

黃金15分鐘準備

閪維開個-1啦屌

早場買咩好

點做到一起腳就有C

19c

車無下隊柒頭可以allin

20 角

20c

俄仔入波可以嗎？唔好再炸啦 我贏一注都夠啦

西維爾入多2球啦

轟仲想繼續入 係咁攻

格流入佢

1-1 屌

閪維-1玩完

閪維爾又撚賭仔

想入23.5b

屌岩岩個啲輸撚翻哂

西維都西埋

對面都幫手刷驚咩呀

屌你老母臭閪

車比多四角我

屌佢買左-1 2.5大

屌你 西維 格流

換摩西斯都唔換阿朗素入嚟

馬賽2-1

格流下隊

俾車仔刷撚到全世界都停角

黃金十五分鐘開始

車-4c

法撚主其他未

屌

格流2:1 一世球迷

點解a米角細未派彩

再補22.5角大

屌你 西甲第3

中楣 屌

法蘭ng未

cls 拉素半7全8

玩完1點果輪應該訓教唔玩3點呢輪

贏皇但和俄仔 好無意思阿

轟絕殺兩球

agger

21.5細 絕地練心

車比多角我

上一輪嗰黃金十五分鐘今輪去左邊

-2入球 -2 c

西維爾 快入

2場都-2c

格流快入

1點大船 3點爛船

馬模主場哨

打多2個 一球一角都無

兩隊西甲對俄假都贏唔到

2:2

真係入啦嗎？

法撚打多2個都開唔到4-1 5-1 主其他
垃圾

兩場西甲咩料

如果真係入 我終於回個本 多謝俄仔

暫時得車一場角大.. 係咪CLS

流浪

西維爾盃 連西維爾都唔正氣

癲左？

訓撚醒味

求兩場即場比多2角

班垃圾. 入完一粒又唔攻又守唔住

3:2

小注啫

唉屌 維拉追你2 4 都針 仆街
仲要輸埋

嘩cup埋

潛艇輸埋

gchi 俾拉素搞到入青山朋友揮手區

維拉果種廢

轟比多兩角啦屌

維拉利爾輸埋

車係咪唔刷角啦
唔刷我就訓

斯巴達都識反超 世界變

度定下場啦 高隆

流浪12碼

1點正氣 3點又針返啲 cls

3點d波真係假到爆

西維 格流 絕殺 一世球迷

一世球迷 格流好波

CLS.. 3點鐘輸返哂幾皮野出去.. 冷靜下先.
仲要買左幾場角大全部開唔到.. 得車角大

3點莊家cashed 正氣全上盤完 依家大半都下盤

屌左和無屌cup

刷定牙先

差你喳 西維

流浪2:1

西維入佢

轟比多兩角啊 唔係聽日燒你波衫

西維贏到直播自含

你燒定

21c

謝拉特2:1

角細黨又威威. 我今日竟然冇做角細黨

車求你比多角

GK

車仔俾多粒

法撚想3-1完.....有無大志呀....

One more c pls

咪臭係

賓耶達 安祖施華 快d入波幫西維絕殺

西維好波.. 同維拉一樣劇本

西輸埋

西維輸埋

西維爾 屌你老母

車比多球啦

連c雅whereru

屌 垃圾啦

21c goallll

比多角啦

西維爾唔開即場 補唔到

西：又成功撚賭仔

維拉俾人CUP我都諗緊西維會唔會一樣

車仔快刷角

拉素 西維輸哂 笑

西維都被CUP

痴撚線 2500>6800>0

多謝巴克利

兩隊西甲笑素撚死人 一齊被絕殺

差幾場就全主

Morata個種廢

歐霸真係假到

是但兩場入多粒就得

3點全部大波細角. 買乜撚野盤. ON99

屌買大波算啦假到咁

4x1

今年俄佬食住西班牙

比多一角

俾多c

單單垃圾車穿唔到盤已經輸唔少人

2隊西班牙賤種

Cls 閪維俾人cup

3點波輸左4皮幾... 又要重新起機佢老母

馬賽22

我諗如果我再賭既話真係睇定呢個po
你地最窮時做過啲咩慳錢？

馬賽都比人絕殺埋

馬賽又死... 屌你夾撚埋

e點下盤日

痴線主隊開哂

3點全部開大波

真係cls

同路不過有注3串1 2.5大

阿波羅有無咁勁

馬賽好波
3點呢輪假到

3點差一場全下盤 cls

D角又全部刷到8-9個撚狗咁撚

馬賽2:2埋 唉 全下盤 屌

屌你老未車仔

氹完賭仔追上盤

呢個好大既教訓
千其唔可以貪心

完 21c

3點除咗垃圾車之外全開角細

逼害21.5b

咁多人買車
轟冇心打霸氣杯架

拉1-4

正仆街全部上盤比人反cup 好撚野輸哂

goal

真係全部對家 cls 對家仲要全部高水

除車仔全角細. 屌你老母呀

拉素輸多球啦 5-1呀

Goal

3:3 cls

維拉3-3

流浪都絕殺3:1

屌 6串7 斷兩關 差一關都收5k

3點波買左5皮野一蚊都收唔返

是日賤種:維拉 西

好撚彩和到

Rb 同阿記好正路wo

星sir夠竟有幾多個5皮
輸親都仲有子彈

3點呀

3點呀大佬

好彩中左一球ng就冇玩佢

Sor

岩岩1點贏幾皮.3點即刻倒輸返俾馬會.
不敢賭了

又輸2k

星星..

過關全炒 單頭流浪賺返

唉屌 好耐無試過贏錢 想喊
由幾時開時中單頭已經好開心。。
輸半都覺得贏左

由上季尾撚到而家都仲見佢響賭post活躍
好有米

3場即場有絕殺 得車仔冇
女人達真係閪爆

聽日見
本多終勝

一齊比人極速反cup 維和追和都冇用 串左西狗

好波 狗會唔撚派流浪第3球錢比我買 屌你老母狗會，完場先派比我

仲以為又起機.. 屌那星..
早幾日8K. 等到1點波派哂彩應該有8皮.
又趺撚返落去墜機

呢句真。。見親都貼輸錢飛
應該散紙黎 有錢人生活真好

1.雷恩❌
分析:主隊個隊名亞冠隊咁 雷恩話曬都法甲
2.些路迪❌
分析:主隊今非昔比
3.拉素
分析:琴晚音樂比利打比我 佢話起碼入3甩

今朝墨杯一場3：3
依家維拉一場3：3
嚇死

1點同3點好兩極化
3點輸鳩死人

仲有兩分鐘結算

總好過A米仲未派

好彩法蘭克福冰角
成晚玩完冇玩過 仲未起到機 垃圾車食撚屎啦

無玩過算好 我玩完晒左精神仲要輸錢

仲未攪掂咩

馬賽幾時先閪完

玩完一點想乘勝追擊馬會呢個諗法真係太天真.

有冇心水
頭場贏緊2粒
尾2場 輸緊 想追上盤

1點回血 3點失血 歐霸似乎買大波波好啲 今晚七成大波

一日獨市只會一日更西

最慘我地都唔知9定10角

估唔到車路士係全日入得最少波果隊

求水 一係等聽日9篤荷乙半大

咁正常起左個頭都想殺落去既
但無奈3點啲波太外道

好彩補左4:1 5:1 止止血
垃圾拉素 仆街啦

大後日打卡昂 讓一球 球半

應該係8/9之分

對家得了 馬賽cls 賽程都無得抖

輸到傻左了

西維 屌你老母

連柒兩吓

小保加1/1.5半大

我唔明睇返playback 自己話事唔跟人地唔得架咩？

係愛呀，我都係出返去

回錯自

俄仔個球救左我 依家輸300

留返星期六買找卡數好過

兩隊都閪我寧願要曼，起碼叫做贏過

直屌下盤 如果找卡數好似守轟個場咁守

俄超先係地獄主場 成個聯盟又妹又廢又踢假
但踢國際賽就食晒禁藥
贏皇馬 贏西維爾

米蘭到底幾多角啊

諗起尋日卻奧斯又係俄羅斯玩野

主場打歐霸贏隊垃圾一粒

allin左全個月人工落閪維次次都話介冇次介得成 求屌醒

拉素 blacklist

富明-1 有冇同路

365改返10?

小保w有冇同路

下盤就有

西維爾真係同利物浦一鳩樣

嘩屌班霸比人炒啊？

3點真係西波 好彩小注

我一點半場就訓左 諗住ac 盤無乜希望

係咪有人轟左西維爾

小仆街

好似有人轟左達仔冇入球?

尋晚歐霸好彩無落注 唔係實輸到跳樓

官網寫ac個場8角咋喎

感覺二場盃賽上盤都死

3點咁撚多波買 我偏偏買車路士角細 又偏偏得個場爆角 屌

same 爆到九彩 刷爆角先終於入到粒

連早餐錢都搶,馬會還我角細錢

乜料呀 互紅

仆街 1-1rc 青年隊

年青人個場咩事雙紅

Rc半大 cashed

點解我買親都有大戲睇

1:0

高隆on9，本身打多個，俾人撩皮

屌琴晚訓死 4場中晒

條5串1斷西維爾

嘩屌a米反cup

山巴

1:0 唔會有角球 角細收米

尋晚1點歐霸就角大多
3點歐霸就入球大多

有冇人ac 9.5b收左錢

9.5？

角未派

AC 9定10C

球探轉左10c

係咪有巴打轟左二萬閪維

但官網9c

感覺高隆死了，呢幾日朝早咩盃都上盤，我allin果場可能即死

其他網都有睇到9c

係咪臨完場有角吹走左

睇緊依隻掛
90'+4'
Corner, Milan. Conceded by Leonardo Koutris

今日笑話西維爾

屌 歐霸王者

琴晚辛尼特睇左60分鐘比人吊打
岩岩見竟然贏左

屌 ac角大定細，

比人反cup都夠膽

屌3串一斷車狗-2

6c 完場

屌 原來a米都cup埋
枉我屌左60分鐘竟訓 嚇死

拉素
半7全9

角細gel

多謝健三同雲加揀拉素 對家有錢收

Ac角點架

齊頭10個啦 ，咪搞咁多

球探又跳返9c啦

9.5b cashed

5連

客隊咁刷得嘅

又走盤。。。

拉素輸撚死人咩

馬賽半8全9

青年會
仆街追和啦

阿甲1-0
富2:0

2:0

0845有無心水

我直接買客勝
小保加幫我贏好多錢 唔可以拋棄佢

垃圾車連2.5大都開唔到

大大力屌落小保加

同猁狗一樣迫害人呀屌

唔聽我講

1-1

11 yeah

屌垃圾高隆

高士路定泰維斯朋友隊

a米角派未

845咁低水
比平半我啦

直屌+1啦仲諗

高龍29射，俾人3射

補左飛 一定有錢收

無人睇好高士路

平半下盤無入到,後悔了

咁做咩買3串1

淨係尾場姐
訓醒中左頭兩關

你真係貪 我同你一樣但上面二串一姐

唔戒賭都唔得
尋晚三場
辛尼對家+1，21射9中,俾人3射1中 1:0
高隆30幾射，攻左75分鐘，俾人用左7分鐘3射追和

貪就唔補啦

半大？

上場贏20仲有得受讓

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
6691
投注類別 讓球
細節
星期四 27 高士路(主) 對 小保加(客)
主 [-0.5/-1] @ 2.22 $290
金額 $290.00

高隆對面高一班波既，如果唔係水浸下下埋門仆街一早入左波
但如果唔係高隆意氣用事左打多個就唔同講法

我話你三串一貪心，唔係補飛

莊家覺得小保加會守到出線,因為輸一球都出線

但我就覺得小保加唔會守到完,會入波,想佢轉返平半高水

所以我買博卡青年

角波買咩好

大,利申9up

等即場高水大波 秒goal就瞓覺

高士路2.5b

訓左無睇，ac角球有問題？

唔中今晚番黎搵你

沖乾淨涼係床到等你

9up mode: 馬會唔敢轉平半係驚客勝佢蝕好多,依家都係蝕.67,轉就起碼2倍

2x1 cashed
依場小保家兩粒係手
睇下先入即場算

直屌客勝囉

高士路要了

派左啦咩？
小保想入1/1.5半大

去啦高士路

主贏半格賠最少wo 又有得食半格下盤

完左場啦 等派都叫住cashed 先

半客有冇同路

小注左客勝,平注下盤角大

買高士路會否比人屌唔識波

都唔知個投注額幾多
可能下盤大船
殺下盤都夠派晒高水呢

未派想買

高士路

個個要客 買左高士路好不安

高士路多人啲喎

高士路先係大船

屎忽震緊

高士路先大船咩

小仆街禁屌

針

下

AC 得9角
屌佢老母斷佢一關

巴打睇錯波衫？

2.22半一，有幾何開到

等等睇12碼分勝負

我買過一次2.21開到 哥連泰斯大炒人
高水全格

咪gel全先

要幾天真先會買上盤 兩隊對賽高士路未贏過

我有買主 gel你啲鳩毛咩
鳩屎佬上

馬賽廢到

睇往績賭波

早排下體會好似開過2.19

仲要得三場

Gel乜撚

小仆街下盤可能係考慮佢有兩球在手可能揸流灘

9.5 大冇入到

小保加fg

9.5b補唔補好

上盤手環緊

0-0快手收工啦

我買左主喎 小心

一開始贏錢唔講 盲反

11.5s要了 咁快3c 冰！

我都買左
所以我知上盤死撚硬

睇泥你要睇九十分鐘先有工收

補啦 細鳩硬

咪gel

10.5s都驚緊 最近冰到on9

貪心的小狗買左9.5b依家要多注11.5s

買客贏得個少少 傻既都博客啦 賭波就係要博！

4c

叫佢冰都gel

10.5b先岩

琴晚雷恩 15mins 4c ft 5c

信念 freezing c

點同 雷恩擺明hea踢 高士路要追

上盤山狗turbo加持

馬會app成日load唔到好撚廢

入波未

刷角刷角
比d爭扎黎

高士路小保加快入波

角膽10c/11c

全能😂

封盤？

琴晚上半場啲波好正路喎 讓盤全開

上盤橫緊屎

今日日職水手好似幾穩

派未

3點錯哂呢

3x3
Btw 派？

買完訓左 好彩無買西維爾

黑左客一個12M 客有條友唔小心整到主一條友
球證應該買左主

樓上可以食全牛了

高士路係咪收皮了

有冇巴打知AC 9c 定10c?
尋晚聽到9c 好開心， 但今朝好多話轉咗10c

8c 就一定唔會...

咁快又冰角

似黑黑地

冰封角球俠又出黎

官網8C
完場9C
完場後改成10C
而家又改返9C

利申: 訓左無睇

雷恩個場,半4全5

入唔入11.5s好

小保加個龍門閪到

live 9c
最後個c無開到直接完場

角大已死

多謝你，但問題依舊

希望係，多謝巴打

馬會專員又要睇90分鐘數角球

早餐整個雙蛋

小仆街快撚啲入波

咁都救到

依家追小保加有無伏

8.5b都未派，賽果及派彩直頭無埋角球數

搓下波咪算囉
唔好再刷角啦

小保加小小地入住一球先ok?

停角呀屌你老母

a 米仲唔派想點

上盤2.21
依家都2倍了,siu4

報角

6

又拎晒我地D錢做定期

馬賽拉素真係要blacklist
係估唔到閪維爾都食左屎

11.5s好撚驚
被猁狗同拉素迫害
俾我贏返鋪得唔得

吊你老無拉素 仆街死

歐假差唔多場場90分鐘都有一球

7c了

7c

唉...琴日斷拉素 又rc 又90min入

頂住半7啊

半0全3!

唉 角細則

高水再補主勝

馬會自己睇replay 都夠佢數幾次啦

jump

買400 補黎做乜

咁撚耐 話唔係計數我真係唔信

又播俄假上半場啲重播片

AC 最後係9C?

12.5b 好唔好allin

高士路半場絕殺1-0
下半60-70分鐘再整多粒2-0到完場

利申 9up

小保加都出左線，咪爆角

派哂啦唔係？你買左乜

定啲黎 高士路手足

1-0

炸

Fake!

1:0！

最後個C吹左完場開唔出，9C

炸！

屌！2倍主勝只怪自己驚呢樣驚個樣無入到手

仆街

高水客fg仍未死

小保加fg 100%

炸完。。。

針死了

可以入啦你

嚇撚死 all in半和 又黎補時最後一分鐘

依家入

角球半7大家識買啦

半一望到幾秒希望

高士路班友圍球證
佢地唔知球證買咗客咩

即係點

半7

印象未試過開大

半7全7

點會 只不過魔咒加持

富明個場仲未派

軌又玩贏波輸盤

11.5s開始練心

馬會計馬ac個場角邊一邊重飛啲

10.5

計緊

身為車迷既我都唔會買呢隊垃圾

Sad

半七好易細囉 真係魔咒
手持11.5s

希望大家都冇事啦

球證

高水快入

客晉收息

幾多錢

真係趁有得入好入 泰維斯一出就入波嫁啦

11.5唔好得你幾多

a 米場波uefa 出8c 唔怪得搞咁耐

小仆街唔入波就頂撚住

冰c呀大佬

岩岩見半場7C 買左12.5B 早知爬下文先

波係圓 如果每次都係咁 無窮人啦

屌，買10.5s load緊覺得唔對路，即刪apps，最後又買到 姐要輸了

On9仔 delete app

呢個真係笑左

會中 因為我買左12.5s

教你其實係要熄上網

8c

88888888

似00完

100姐

Goal士路快入

成日都大到賽前😂😂😂

食完太興早餐可以屌球了

水手主場未試過連贏

12c ft 會點？

有冇水

日職專家教晒路客勝高水

同路頂實
thx mama

貪心的小狗想10/11C食晒2注

你又係莫迪？

之前都得

會輸囉 仲可以點

有無買賽前角大？

咪係，賠少啲，呃多啲

12m

笑左

無 上半冰左20分鐘角果陣有野做
無睇到 番黎已經7c

邊

？

取消了

唔好QUOTE個報假狗啦

12m係河床
依家小保家啊

9C

咁早9C,頂唔到角膽10/11

C兄 等11.5 先買細啦 依家買做咩

Sor 睇Goal live話有penalty

10

高屎1:0

同尋日利昂有得揮

1:0 真

炸咁多球終於入

高士全格ok?

Goallllllllllll

入黎就入波

留名睇小保加出局,輕敵呀拿

咁咪有7.5😱😱😱

屌你老母小保加

仲想入0.5/1

無買10倍晉級

邊有7.5,一開波4連C彈到上12.5啦

我估12c，首回合半7全13😅😅😅，如果又13，抵輸

365客反CUP 29倍 完全覺得係無可能咁

你估會俾你食咩，到時又1:0 1:1 2:0加時12m都係輸

原來一開波4連，上緊堂無mon
我以為佢話頭20分鐘冰左

高士路入左
小保加係咪又要刷了

DLLM 10C啦,點頂

10c了

爆撚硬d角細

2:0 加時小保加進級 劇本

小你…小保

可否不要再刷
謝謝你

16分鐘冰到35左右

買左客+1 點執返條屍

立即冰封角球啦

主ng/no goal

10.5s巴打可以排隊
我會跟住黎嫁啦

10.5 準備gel左

11c

11

屌你老母小保加入佢啦

點頂

一早輸左個早餐錢

1:2
睇黎繼續有角

覺得仲有波入,1.5/2B要了

度定下場

唔派a 米角朝早兩場角大都玩唔到

如果開主晉你地估要射12碼定cup3球🤔

12.5b高水入唔到就係咁刷

仲有成30分鐘

11.5瀨左

中場入左1.5

換tevez出黎未

頭關10.5s先爆
估計好似骨牌咁 一直爆落去

9.5 10.5 gel左先
可以冰一冰先

準備針了

Ac幾角完
仲唔派

小保加追和

14.5b

D盃賽唔買好過
買親都輸

追和未

追角大了

應該1:1 /2:0

主ng

小保加要追和

入多球晉啦

等80分鐘買哂兩邊ng 算

角細投降了

我賽前9.5 10.5
即場12.5s

唔好打啦

11.5震緊

12c ft 是信念

補大囉

小保…小你

我屌你兩隊不要刷c

80分鐘買角大

換野獸出黎未呀

11角完派100
都唔洗留名啦 爆撚緊

仲有廿分鐘要頂

lm

補返13.5大籃

Lm

Lm無壞

屎忽都爛

補飛要入錢

一齊頂

11角完了

會和波

震咩 爆硬

唔好gel, 感謝你

Ac仲有啲錢
Btw西維食撚咗我500

小保唔入比人入

Tevez肯出黎未

咁你早D爆啦 唔好補時爆

屌你老母小保加肯入未

西維西到
拉素又係

小保反杯有可能嗎

1-1夠啦 和十木

下場
兩隊妹到完場

13.5大都輸埋就要戒賭1個月了

11c完我派你 手持11.5s

小保加ng

派埋我

我都係11.5s苦主呀

快派c

屌你 啲位咁窄都傳 真係送波

快刷c

頂角細每分鐘都過得好漫長咁

唔洗你派頂實得唔得

a米派角未 我d茶錢呀

屌差啲2-0
屌你老母小保加

12c

12

大注入左14.5b 中左派1個200

12,BOOM

我了,我是恐龍

快刷角

高士路正仆街黎

留名

Lm 角細已死

骨牌效應黎啦

留名了

俾多3c嚟

快刷角入波

死守完未 攻啦

12.5s準備jump

浪費錢。。

明亮13.5s

點搞呀

輸多粒啦屌

小保加又手球都冇事

同路

13.5B

針啦

13未
13就jumo了

試下開高水全格ok?

和波ok

頭先chur到咁撚行咪撚腳軟
俾角啦仆街

2:0未

小保加追和 頭5Lm 派一$100

我了

1

我的

停手啦好嘛

主隊會入波

是鳩但比多粒啦

85分鐘入下ng先

唔好留名了
追和先算

No la

我都入左兩注1.5b

停角啦

小保0攻門喎 依十幾分鐘 唔入比人入啦

劇本似高屎2:0 加時12碼 保加進

刷角呀屌你老母

唔留怕你走數

快刷角啦

重注左14.5

rc

主rc

紅1:0

仆街主rc

Wtf

戰神卡

高士路rc 小保加更加唔攻啦

比球12m客啦

苦主

紅左仲勁

我見頭先有條飛買左幾千蚊角細
唔記得邊個
係咪你

哇 小保加 唔讓公正球 痴線

買左主晉先黎紅

Cup佢呀小保加

拖左好撚耐時間

拖完時間未啊 起身啦

紅左兩邊死守吧

Ching 諗多左啦

紅左咪會守和 1:0完場

Boca please cup

14.5B可以撕飛了

紅咗仲勁

頂住

Cls...紅左仲唔攻既小保

暴動腰斬啦

1-1未啊

刷角啦

紅左高士路都唔入架啦
小保加唔攻都晉

3倍幾一買完主ng即rc...

屌 柱

小保加追和 角球頂實

1:0啦你老母

咪再話派錢洗頻啦Diu

唉…小你 小保 針我兩注

角細穩了

會14c完場

no ng

保加屌你老母

13.5細同主第二粒揀後者
就同我冰角兼戰神卡…

小保加竟然有腳起

無入球穩過狗

唔會有角架啦,主打少個攻唔到,客隊唔想攻,點會有角

收到風14c完

實有

4分鐘俾多3c呢個要求會唔會太過份

13c未

準備連c

Ky真係12完

咪gel啦

屌你咁都唔撚入